［屌你老母］好撚僧啲人係個歌手唱歌途中鳩叫鳩嗌，屌你老母

依幾日上網睇返唔同歌手既live
次撚次唱唱下途中，一有停頓位，就有啲傻鳩閪爭住仆出黎鳩叫鳩嗌，識唔撚識咩叫尊重呀屌你老母閪
叫撚完會點呀？會高潮啲呀？屌你老母

邊位

的確會好想打個d 鳩叫ge 人
睇live 係去睇個artist 唔係聽一班人鳩叫

屌睇錯個歌手唱唱下鳩嗌咁撚癲sor

啲仆街鳩閪 由頭叫到落尾
個歌手蘊釀緊感情都要鳩叫
唱緊第一句又鳩叫
入副歌前又鳩叫
首歌未完又鳩叫
首歌最尾一句又鳩叫

叫叫叫 叫你老母閪咩
唱完先叫唔撚得？

其中一個例子

平時想聽啲係演唱會live版，但一定入埋啲鳩叫閪聲，屌你老母

唔明鳩叫既人咩心態

陳奕迅 duo2010 葡萄成熟時
周國賢 moov live 2019 有把肥婆聲成場係咁嗌好靚仔呀
有一半歌頭頭尾尾都入左佢聲 🤦🏽‍♂️

返去商場鳩叫啦

好記得張敬軒LIVE青春常駐
明明個FEEL好傷感
係要有D人唔理氣氛喪叫
軒仔一唱又叫
譚玉瑛出場又叫
退場又叫
屌你乜氣氛都冇曬

點解每晚都有咁樣嘅嘢人 喺度嗌生哂

Eason

睇賽車係嗌架啦

嗌吓又唔撚得又要比你屌？